====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un aménagement du terrain compris sur la rive droite de la Seine vers Vigneux et Draveil permettra de réaliser d ’ importants boisements par l ' aménagement pittoresque des abords des sablières inutilisables ou inutilisées dans cette région .
Entity Name (Type) :: Draveil (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Seine (LOC)
Vigneux (LOC)
Draveil (LOC)
Total entitiy counts: 3

